有冇試過上網買嘢交收 發現對方係靚仔/靚女

成日ff之後佢聯絡我發展落去

不過從來冇發生過。

試過交收毒撚Figure
交收係個米六高打扮得好靚既靚女

樓主冇圖大家唔洗再回po此po已完

冇圖拉

試過同個靚女交收過幾次 仲傾左幾句咁
好懷念

可能毒撚條女偷偷哋拎去賣

點降會咁

如果收交啲好小眾嘅嘢可能會嘅
有共同興趣
普通嘢真係好難ff到咁遠
不如認真玩多啲嘢 識下人

你是咪買女人底褲

飛機杯通常係靚女店員

原味 即場除

試過ig shop訂蛋糕，頂呀，條友勁靚仔仲要揸架波仔跑車黎交收，chok住落車真心噢撚咗

有冇跟埋上車

why?

試過一次系學生妹

試過叫foodpanda，佢竟然渣私家車送，幾靚仔態度仲好好添。

有試過 之後仲要俾我揾到佢ig 真人係model甘

買個悟空手辨 點知係個靚女出黎交收
可惜當時太毒 淨係覺得尷尬